一皮野 兩個人夠唔夠兩條友去首爾6日

唔計機票
住食玩夠唔夠

訓街應該都可以

夠食都唔夠買啦

睇你擺幾多係shopping

岩岩訂左酒店 $300晚 睇相同地點都ok 係東大門

唔多 主要食玩>買 最多買下少少化妝品同咪零食

Budget now
$8500